廢老坐黑箱車係咪都係$2？

$2！$2！

吉儀都係2蚊

廢老坐UBER係咪都係2$

好事成雙